有冇人覺得搞到立國安法最衰都係嗌港獨同激進派？

激嬲阿爺搞到要立法監管我地
爭取唔到自由仲要失去自由 唉😩

你改名叫on膠子喇

系 搞民主回歸 結束一黨專政咪算 係要搞咁多野 。。。

搞個中華共產黨嚟實行真正嘅共產主義咪仲好

依家偷雞唔成蝕渣米